你地鍾意有腦既女仔定冇腦既女仔？

=有腦會思考 諗好多野 估到你諗乜 你唔會呃到佢 會企係有道理一方同你拗

=冇腦唔諗野 乜都聽晒你話 你點呃佢都唔會拆得穿 思想好簡單 總之有你就夠

利申正評左

現實： 有腦果個明你 唔會拗 冇腦果個又要學人有主見 嘈到仆街

有腦但適當既時候扮冇腦

又蠢又以為自己好醒係最難頂

唔使扮都得 完全唔介意女朋友叻過自己

首先你要識到女

有腦嘅表示成日對撚住啲冇腦又要懶叻嘅男士面前扮冇腦好撚辛苦， 點解男人咁廢

ff下都好

點解要扮

所以我認為女權主義盲目追求兩性平等
但忽略左性別有先天能力差異（唔係講高低 而係唔同pattern唔同type就冇得單一標準考慮）
係唔work

啲廢男唔撚想啲女叻
又要俾面啲廢男
廢撚到

鍾意有波既女仔

你講得岩 但好似離左題

點解要畀面佢先

唔好識果d人囉
同埋真係唔洗扮
雖然扮左會有好多著數

大波靚女但蠢 都係盞激死自己

有腦冇腦
有腦扮冇腦
冇腦扮有腦

女權風氣／性別定型 等等議題
會有影響

你會唔會係廢

啲廢男成日死撚要面子

叻女根本冇需要扮蠢

佢要就畀架啦？

巴打你好年輕？

有一type女好鍾意周圍寸d仔
好似踩左人自己價值會高左咁
好肉酸
其實你第一個留言已經好反映到

有腦做女朋友
冇腦攞黎屌